有冇D 有深度又冇乜連登仔講嘅動畫

Dog of Man

Tom and Jerry

多毛仔搞搞震

講Monster有冇人識

呢套真心唔錯 好多劇情都好深刻

我其實好鍾意約翰個角色

夜勤

彈珠人 太空戰士

某程度上比小圓成熟

麗娜

rick and morty
bojack horseman

四疊半神話大系

唔係講笑 n年前個d Tom and Jerry真係好似有d深度

到最後佢地始終都係好朋友 宜家個d真係太過低b同好膠

Elfen Lied

傳說巨神

麥兜

其實D 音樂都好有神髓

今敏?

係
記得有一集佢兩個係度表演彈琴 bgmusic係咁跟住佢地動作轉

樓主睇得明咩

其實我睇完都要睇睇網上嘅解釋

Black Bible

迴轉企鵝罐

Simpson

好多連登仔吹奏囉